亚兹贝克说：“我们在火车站遇到了走私犯，他是来和我们谈谈他提供的服务的。”。地中海鬼船|芭比拉萨·纳多| 2015年1月6日|每日野兽
他们能否确定公民个人不应享有宪法规定的权利？佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
在伊朗关押的两年中，Abdolhamid提供了Jundullah如何运作的关键细节。危险药物资助的伊朗和巴基斯坦之间的秘密战争| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
在巅峰时期，如果他在12月的整个月都工作，他的生意每年可以赚3万美元。克里·本蒂沃利奥：相信圣诞老人的国会议员|本·雅各布斯| 2014年12月24日|每日野兽
该法案还通过海外应急行动账户提供了640亿美元的战争资金。圣诞快乐，国防承包商|Veronique de Rugy | 2014年12月22日|每日野兽
仅从这个角度来看，新法律提供的弹性无疑是足够的。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
他回答说他没有异议，只要她不在车厢里放上他完全厌恶的带子盒。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
该要塞的总督在埃及有一个安全的住所，每年有75000皮亚斯特的养老金。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
的确，提供这种服务的父母对25法郎的考虑比对弃儿的考虑要多。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
有两种形式的弹性，一种是数量弹性，另一种是质量弹性，这两种弹性都是法案规定的。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯